%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/11/26 辻野智紀 (html -> pdf)
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.controle.list}

\subsection{変換パラメタ設定} \label{graph.controle.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetTransNumber}      & 変換関数番号を設定する.     \\
  {\tt (GRSTRN)}               & 　  \\
  {\tt SetViewPort}            & ビューポートを設定する.     \\
  {\tt (GRSVPT)}               & 　  \\
  {\tt SetWindow}              & ウインドウを設定する.       \\
  {\tt (GRSWND)}               & 　  \\
  {\tt SetSimilarity}          & 相似変換を設定する.         \\
  {\tt (GRSSIM)}               & 　  \\
  {\tt SetMapProjectionAngle}  & 地図投影の角度を設定する.   \\
  {\tt (GRSMPL)}               & 　  \\
  {\tt SetMapProjectionWindow} & 地図投影ウインドを設定する. \\
  {\tt (GRSTXY)}               & 　  \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{関数確定} \label{graph.controle.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetTransFunction}    & 変換関数を確定する.     \\
  {\tt (GRSTRF)}               &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{変換パラメタ参照} \label{graph.controle.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetTransNumber}        & 変換関数番号を参照する. \\
  {\tt (SGQTRN)}                 & 　  \\
  {\tt DclGetViewPort}           & ビューポートの設定値を参照する. \\
  {\tt (SGQVPT)}                 & 　  \\
  {\tt DclGetWindow}             & ウィンドウの設定値を参照する. \\
  {\tt (SGQWND)}                 & 　  \\
  {\tt DclGetSimilarity}         & 相似変換の設定値を参照する. \\
  {\tt (SGQSIM)}                 & 　  \\
  {\tt DclGetMapProjectionAngle} & 地図投影の投影角を参照する. \\
  {\tt (SGQMPL)}                 & 　  \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{その他} \label{graph.controle.list.4}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetTransNumber}        & 変換関数番号を参照する. \\
  {\tt (SGQTRN)}                 & 　  \\
  {\tt DclTransShortToLong}      & 変換関数の略称から名称を求める. \\
  {\tt (SGTRSL)}                 & 　  \\
  {\tt DclTransShortToNum}       & 変換関数の略称から関数番号を求める. \\
  {\tt (SGTRSN)}                 & 　  \\
  {\tt DclTransLongToShort}      & 変換関数の名称から略称を求める. \\
  {\tt (SGTRLS)}                 & 　  \\
  {\tt DclTransLongToNum}        & 変換関数の名称から変換関数番号を求める. \\
  {\tt (SGTRLN)}                 & 　  \\
  {\tt DclTransNumToShort}       & 変換関数番号から略称を求める. \\
  {\tt (SGTRNS)}                 & 　  \\
  {\tt DclTransNumToLong}        & 変換関数番号から名称を求める. \\
  {\tt (SGTRNL)}                 & 　  \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


